# Ausstellungen

- DONE -- Ausstellungen klickbar -> Kachel aller bilder der Ausstellung DONE
- (Fotos der Ausstellungsansicht)
- (Hervorhebung von Aktuellen, zukuenftigen Ausstellungen)
- (Link zu Galerie / Museum / Presse)
